# problem with 404 at WP with mistake on URL sub_cutegory



## Getting started

To make it easy for you to get started with GitLab, here's a list of recommended next steps.

Already a pro? Just edit this README.md and make it your own. Want to make it easy? [Use the template at the bottom](#editing-this-readme)!


https://furman-group.ru/product-category/uglovye-divany/ - на сайте и в индексе есть такая ссылка
https://furman-group.ru/product-category/divany/uglovye-divany/ как таковой нету. но зайти по ней можно

если в "ory/divhgjhgjhgjany/ugl"  т.е. в подкатегории делать ошибку. WP не разбирате это как 404 ошибку.

в связи с чем на странице делаем проверку на существование такой категории и если нет, то редиректим на 404.